通告: 地盤泥acc會由我n賓管理, 即日生效

直至泥狗出獄為止

屌，又用錯ac

btw 我正職係獄卒，各位坐監既手足可以俾個ac我管理

最大既帳號管理員

日日睇住班監犯，辛唔辛苦

N Ben而家用緊幾多個ac

8個

佢出得返黎咩

計埋傷人罪頂多坐半年

系

牙悶原來仲未入去坐😮

屌狗都坐半年咁輕架咋

十七年前單案例坐三個月

推

虐畜呢

push